就黎完試用期先發覺份工未必太啱自己，可以點？

就黎完試用期
不過發覺新公司太chur
未必太適合自己
本來一心想challenge下試下新環境
但係感覺又唔太啱自己性格
但係依家又難搵工
係咪真係要頂住先做住搵？

頂住先啦，搵工好難

利申上個星期俾公司炒咗

做住先邊做邊搵啦
呢個時勢好似難轉d

但做左3個月使唔使寫入cv?

頂住盡做先，再邊做邊搵

而家辭職我諗無半年都搵唔到工

覺得自己有料可以走 唔洗勉強自己

就係覺得自己有能力先做呢份工

同你一樣...

又要challenge 又嚴chur做邊行？

我都想知

邊做邊揾啦 依加咁嘅時勢

我都係，返左兩個禮拜已經feel到唔對路...

冇人天生適合 人中之龍定人中之蟲差一線
試下諗下自己人生有冇咩長遠目標？咁先有動力

做咗3個月，如果而家開始搵工，咪照寫落cv，目的係顯示自己目前係做緊嘢

但長遠嚟講 (假設你已經番咗第二份工)，梗係唔寫落cv，得3個月，hr會覺得太短，根本唔當係經驗

呢個時勢度度都cut人，真係好難搵工，忍下，騎牛搵馬啦

我都比人extend probation
公司話冇客所以多d時間睇我performance
我都忍緊加油

我probation已經想走...頂到而家半年
有同事突然移民，個job scope無啦啦變哂
同事關係唔算特別好，send CV send左差唔多成個月都冇interview
返一日忍一日

我都係呀… 試用期半年，仲要extend 3個月,真係好唔開心，喊左2日😭😭

阿姐嘅理由話因為cut budget, 第2係唔聽人講
不過其實我已經好盡力改善，日日都諗可以點樣做好d, 但係啲老屎忽就同佢篤我背脊，話我唔聽佢哋講TT

佢哋成日將好多責任都落曬喺我哋個部門身上，但係阿姐跟本冇諗過我哋嘅能力係唔係做到， 反而乜嘢都攬上身，就畀曬我哋做... 不過冇計,我同我大佬都做唔夠半年...

而且我個位係受把位 日日都已經ot 仲要帶一個hea爆嘅新港漂同事 佢又成日做錯嘢, 我上司又好忙，未必帶到佢做野，所以 又要我帶佢 不過佢返工成日遲到、做嘢又唔好 ，好多錯誤，我都好頭痛...

幾錢人工先

講黎聽下有幾chur

同我啊頭一樣,攬哂D野黎做,但其他部門當老奉,仲要成日比人當傻仔,要我地幫其他部門負埋ON9責任

仲要做唔到就發哂脾氣,唔會諗下本身唔係我地做
我地反映,佢就話,本身都係你地要做

我係第1個唔聽佢講,唔做其他部門野既人
而家成日有說話聽

如果錢係要考慮, 就邊做邊搵工
錢唔係考慮就唔即走啦